not good

yes

你好正

好

Jeng

Ok